祖：波打手判條毛咩！！

咁你班傻西又嘈球證

點啊，我朗加傻邦回歸劍指歐聯八又咁巴閉不過唔記得左叫黑哨回歸歐聯

呢下就真係無伸延喇

樓主米蘭怨婦 唔抵我祖carry歐聯

全世界迫害祖記系列

又新馬甸尼又有意國隊長都豬嗚嗚嗚

屌咁都唔手球？
前足黎？

我地蛆話ok就ok

球證唔偏幫=黑哨

有時唔係想講咩，不過就算判比你都係出局架啦，蛆廢就係廢架啦

無計啦人地一年有38 場咁踢

公道講 佢地好似無話今球係十二碼

講緊佢班球員省人個肚再叫bandball